MLT考試，其實唔難

MLT，即係 medical labaratory technologist ，中文名叫做醫務化驗師。係政府做起薪差唔多20K。呢個人工對大部分既pure science人來講都係一個福音！！
我之前上香討果陣無意中發現左呢個職業，因為我做野一路都搵得唔多，做左幾年都係15k左右，於是乎就膽粗粗咁係上年七月報左MLT part 2 registration exam。考試係十一月舉行，過程中一路都好多野記好辛苦，又唔知頭唔知路，所以都好驚會炒。(一次成千七蚊，好貴) 到左最近呢個月終於收到MLT board 寄來既信，話我考試pass左，我終於可以同人講我係一個醫務化驗師啦，我終於可以話比人聽我有牌啦。
講番正題，其實只要有心讀，同埋知道考試既遊戲規則要考到個牌根本唔難，好多人話合格率好低但我照樣可以one tick pass.
所以我都鼓勵讀life science或者biological science既graduate去試下，可能只係一個考試就可以改變你往後既未來。共勉之。
想知詳情同有咩想問,可以
email: mltonetakepass@gmail.com
或者去
fb page